聽講星期日好似馬季殺科 又咁岩係沙田

推

so?

咪有人講左唔好去馬場囉

一齊入去睇馬仔

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

714係法國大革命紀念日

攻陷巴士底監獄

唔係曲線，好地地阻人賭馬做乜？
你搞鳩佢佢仲狼過屯門班雞蟲

真心唔好搞馬埸
班廢老殺咗你都似

D廢老真係郁手打鳩你都似

又真
阻賭徒廢老賭馬仔
分分鐘仲狼過你唔比佢叫雞